【炒股騙局】新移民親述WhatsApp群組中伏四部曲 單日輸50萬：蝕咗廿年血汗錢

如果strong hold中芯已經發過豬頭

呢班人蠢到唔抵可憐

蝗蟲死全家

支那招數
叫你入group就有個咩老師講到自己股神咁叫你跟佢啦實賺

蠢人真係冇得救

咁都上檔真係抵佢地比人呃

黨要你既錢

支那人果然最鐘意揾支那人笨

恭喜支那豬

掉返轉頭沽鳩佢啲貼士股得唔得

個仔係外國讀書

單日輸500,000

其實佢隨時喺大陸係有收入例如租金

甚至有幾層樓